王浩信個家私廣告好撚煩呀屌你老母

三十日未夠就送到隔離訓廳家私未整好
原來係佢貼身服務跟進做晒

我屌你老母
呢個垃圾廣告已經賣左成個星期有多
一晚最少聽三次
個廣告又響到閪咁
我係房都聽得勁清楚

夠唔夠trivago煩先

屌你老母
我重要真係傢私未整好

小小的宇宙
去實惠洗腦式咁播

三十日未夠就送到～～～～～～～～

記住

狗公王浩信

屌你有聲

屌你 做乜洗我腦

睇第二次已經覺得煩

屌，睇到d字已經識唱出來。點算

呢個廣告係無線嗰啲廣告套裝，包當紅藝人製作嗰啲，梗係要有咁多賣咁多啦

ali真係好撚靚

兩個都好噁心

只睇ali sor

終於有人講啦

我睇第一次已經覺得好煩

但ali好正

自己一個喺屋企會開住部電視等間屋有啲聲
但一播親呢個廣告我就會即刻熄Q咗部電視
又煩又嘈

唔止我一個咁覺

原來係佢貼身服務跟進做晒
呢句特別大聲

saiiiiiiiiii
屌

見親佢扮好男人就覺得嘔心

yes 對腳正撚到

毛記出品黎

見唔到對腳喎

見親佢只會諗佢老婆
喂呀

煩撚到仆街

又真係幾煩吓

第一次睇見到隔離屋訓圖則真係幾好笑既
之後

屌你老母

佢都係唔唱歌好啲

真係超煩

我次次都mute左佢，淨係睇Ali

遙控規規地mute唔切

好撚狗呀你

有聲呀屌你

仆街

唱得幾好聽
第一次睇直頭係震撼

ali bb j死我

隨時 CHECK得到oOoOoO

已經識背，有時聽到仲會潛意識跟住講

而家d 廣告佬真係好勁, 整個煩膠廣告出黎, 之後係連登帶起討論, 然後d 人就會去留意個廣告有幾煩膠, 唔睇電視既又會去youtube 搵黎睇, 有Ali 仲要睇多幾鑊又share 埋比d fd J, publicity 無可限量

我唔想聽到王浩信把死人聲

個廣告嘥咗Ali

Trivago都好d
呢個廣告都唔知佢唱乜春
又浪費哂ali

因為trivago唔係歌所以唔煩
歌黎講仲有果首魚仔餅乾廣告
好撚煩又懶輕快

真係好撚煩呀屌你老母臭閪 想知係邊撚個弱智閪設計埋啲垃圾廣告

Trivago 嗰個煩啲

唱得好撚難聽

首歌好難聽
係咪黃浩信唱？

唔怪得

撳著個掣 就睇實晒~~~~
生產進度 隨時check得到~~~~~~~~~

都係睇Ali啫 靚到顛

搵我？

我覺得個廣告好creative 同 innovative
我好受落

酒店？trivago

垃圾廣告諗出黎果個都on9

Cut短咗 ，太多人投訴？

撳著個掣就睇柒晒

生產進度隨時追不到

NO

我覺得個廣告唱歌果part抄日本洗頭水廣告。

個垃圾廣告終於縮短咗,cut咗王浩信最尾幾句

屌，有聲嘅

勁撚戇鳩個廣告

邊個諗出黎 炒撚左佢喇

洗腦式嘈音廣告
好心真係比心機設計d有創意廣告令觀眾深刻好過啦

個廣告真係垃圾，又嘈又無內容
之前成日聽到都係到諗呢個咩廣告，結果睇左幾日都係唔記得究竟係賣緊咩

有個廣告講借錢都好撚煩
有把女聲係咁講「即刻xx」
臨尾係咁講 即刻即刻即刻即刻

都係千雪襟睇

係喎

加家架價加家價架 架架加

有聲

屌！你對我男神有咩意見！

隔離訓廳傢俬未整好 呢句幾好笑

唔撚睇cctvb就乜事都冇

未睇過呢個廣告

呢個廣告同日本個d咪差唔多

now都有

部電現擺多過睇
曾共渡過漫長的歲月

仲睇電視？

個廣告成功了

想有啲聲姐

王浩信唱歌唔好聽 好難聽

煩過trivago

蝦頭果個唔知咩清潔劑都係
鳩嗌「抹乜都得」

屌你老尾一click入呢個po電視即刻播

垃圾
Ali

狂loop